// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
      numb: 1,
      category: "Geral",
      type: "multiple",
      difficulty: "easy",
      question: "Qual é a palavra? Essa palavra é arbitrária ou icônica?",
      sinal:"Oi.mp4",
      answer: "oi? | Arbitrário",
      options: [
        "Tudo bem? |Icônico",
        "oi? | Arbitrário",
        "Como voce esta? | Arbitrário",
        "Amo você? |Icônico",
      ],
    },
    {
      numb: 2,
      category: "Geral",
      type: "multiple",
      difficulty: "easy",
      question: "Qual é a palavra? Essa palavra é arbitrária ou icônica?",
      sinal:"TudoBem.mp4",
      answer: "Tudo bem? | Icônico",
      options: [
        "Tudo bem? | Icônico",
        "oi? | Arbitrário",
        "Como voce esta? | Arbitrário",
        "Amo você? | Icônico",
      ],
    },
    {
      numb: 3,
      category: "Geral",
      type: "multiple",
      difficulty: "easy",
      question: "Qual é a palavra? Essa palavra é arbitrária ou icônica?",
      sinal:"Coracao.mp4",
      answer: "Coração | Icônico",
      options: [
        "Esposo | Icônico",
        "Coração | Icônico",
        "Corno | Arbitrário",
        "Esposa |Icônico",
      ],
    },
    {
      numb: 4,
      category: "Geral",
      type: "multiple",
      difficulty: "easy",
      question: "Qual é a palavra? Essa palavra é arbitrária ou icônica?",
      sinal:"Nome.mp4",
      answer: "Nome | Arbitrário",
      options: [
        "Nome | Icônico",
        "Nome | Arbitrário",
        "Dia lindo | Arbitrário",
        "Pai ? |Icônico",
      ],
    },   
    {
      numb: 5,
      category: "Geral",
      type: "multiple",
      difficulty: "easy",
      question: "Qual é a palavra? Essa palavra é arbitrária ou icônica?",
      sinal:"Bomdia.mp4",
      answer: "Boa tarde | Arbitrário",
      options: [
        "Meu nome | Icônico",
        "Seu nome? | Arbitrário",
        "Boa tarde | Arbitrário",
        "Pai ? |Icônico",
      ],
    },   




    {
      numb: 6,
      category: "Geral",
      type: "multiple",
      difficulty: "medium",
      question: "Qual é a palavra? Essa palavra é arbitrária ou icônica?",
      sinal:"BoaNoite1.mp4",
      answer: "Boa noite | Arbitrário",
      options: [
        "Boa noite | Arbitrário",
        "Boa tarde | Icônico",
        "Boa noite | Icônico",
        "Bom dia | Icônico",
      ],
    },
    {
      numb: 7,
      category: "Geral",
      type: "multiple",
      difficulty: "medium",
      question: "Qual é a palavra? Essa palavra é arbitrária ou icônica?",
      sinal:"BoaNoite2.mp4",
      answer: "Boa noite | Arbitrário",
      options: [
        "Boa tarde | Icônico",
        "Boa noite | Icônico",
        "Bom dia | Icônico",
        "Boa noite | Arbitrário",
      ],
    },
    {
      numb: 8,
      category: "Geral",
      type: "multiple",
      difficulty: "medium",
      question: "Qual é a palavra? Essa palavra é arbitrária ou icônica?",
      sinal:"Banheiro.mp4",
      answer: "Banheiro | Arbitrário",
      options: [
        "Toalete | Icônico",
        "Banheiro | Arbitrário",
        "Banana | Icônico",
        "cadeira | Icônico",
      ],
    },   
    {
      numb: 9,
      category: "Geral",
      type: "multiple",
      difficulty: "medium",
      question: "Qual é a palavra? Essa palavra é arbitrária ou icônica?",
      sinal:"Familia.mp4",
      answer: "Família | Arbitrário",
      options: [
        "Pai | Icônico",
        "Família | Arbitrário",
        "Irmão | Icônico",
        "Cachorro | Icônico",
      ],
    },


    {
      numb: 10,
      category: "Geral",
      type: "multiple",
      difficulty: "medium",
      question: "Qual é a Frase?",
      sinal:"AmoMinhaFamilia.mp4",
      answer: "Eu amo minha família",
      options: [
        "Eu odeio minha família",
        "Eu amo minha família",
        "Eu tenho família",
        "Eu amo comer",
      ],
    },
    {
      numb: 11,
      category: "Geral",
      type: "multiple",
      difficulty: "medium",
      question: "Qual é a Frase?",
      sinal:"AprendendoLibras.mp4",
      answer: "Estou aprendendo libras",
      options: [
        "Eu sei libras",
        "Gosto de libras",
        "Estou aprendendo libras",
        "Estou comendo",
      ],
    },  
    {
      numb: 12,
      category: "Geral",
      type: "multiple",
      difficulty: "medium",
      question: "Qual é a Frase?",
      sinal:"SouOuvinteLibras.mp4",
      answer: "Oi, Bom dia! Você é surdo? eu sou ouvinte.",
      options: [
        "Oi, Boa tarde! Você é surdo? eu sou ouvinte e sei Libras.",
        "Oi, Bom dia! Você é ouvinte? eu sou surdo.",
        "Oi, Boa noite! vamos dormir?",
        "Oi, Bom dia! Você é surdo? eu sou ouvinte.",
      ],
    },

];
  